雞肉腸係屋企點整先好食呢

就咁煎好難熟又會煎到變黑

直接食

加落刨冰度

烚一烚再煎

送落煤氣爐燒

花旗參淮山杞子雞肉腸湯

基本材料
花旗參2湯匙(Tbsp)
雞肉腸2條
淮山4片
杞子1湯匙(Tbsp)
瘦肉300g
蜜棗1粒

咩牌子？

菠蘿腸